不要試探美團

你們應當悔改

日日創新高,強勢股，0回調/下跌信號
走去做淡真係抵9死

一句支那股=垃圾/造數，仇中共
炒股有主觀偏見
輸都唔抵可憐

重點係美團係中國既作用係解決失業問題,無水國定都會泵水
只有國家都撐唔住個時美團先會暴drop
到時可能我地都7老80

100 個時已經想做淡,好彩忍到手, 如果唔係真係輸身家

150 開始買牛, 而家仲有得賺

啱,"覺得會跌"唔應該係做淡嘅原因 要有事實支持㗎嘛